美總統特朗普：拜登向中國出賣咗賓州和密歇根州

左膠話最like中國，中國人活得比美國人幸福，政府效率又高

出賣賓州
唔爭氣地笑左

拜登係性情中人, 出賣賓州無可厚非

Trump用咁多Twitter，但Twitter偏偏係死硬派左膠氾濫嘅地方，到底得到咩宣揚理念嘅效果

或者留言同睇果班未必同一班人
認同唔一定留言

用愛感染左膠，令膠軟化

呢樣就係侵勁既地方 面皮唔夠厚既人點夠班左膠鬥

深入敵陣先吸到新血。如果佢搵返自己嘅FANS圍爐取暖，只有回音壁效應，等同浪費時間。

Retweet

通常facebook都打同一樣野